{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048552",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26854",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 오빠호스텔"
    },
    "text": "兄ホステルは2022年に竣工した16個の客室がある宿です。 リノベーションは2022年12月に予定されており、全客室を改造する予定です。 宿の近くには2号線新村駅、京義中央線西江大駅および新村駅、そして2号線梨大駅があります。 韓国語、英語、中国語での案内サービスを提供しています。 注意すべき点は、酔っ払いのお客様は受け付けておらず、チェックイン前とチェックイン後も酔っ払いのお客様は出入りできません。 男女同室での宿泊は許可されておらず、チェックインは23時まで可能です。 以降はチェックインできず、未使用の場合も払い戻しはできません。 兄ホステルではおいしい朝食が提供され、良い一日を始めることができます。 また、ホステル内にはカラオケがあり、楽しい夜を過ごすことができ、24時間利用可能な自動販売機でおやつを楽しむことができます。 食事を自分で用意したいのであれば、バーベキュー施設や共用キッチンを利用することもできます。 美容室、スパ、サウナ、温水浴槽、マッサージなど様々な施設を利用して快適な休暇を過ごすことができます。 運動が好きな方はフィットネス施設を利用したり、宿内のゴルフコースや登山道でスポーツを楽しむことができます。 宿の他にも図書館、共用ラウンジ、テレビ視聴スペース、ゲームルームなどで家族や友達と楽しい時間を過ごすことができます。 特別なイベントのために、お土産屋さんやお店でプレゼントを購入することもできます。 兄ホステルの客室は禁煙です。 飲酒や飲食は客室内ではご遠慮ください。 飲食をご希望でしたら1階のテーブルをご利用いただけますし、ご利用時間は23時までです。 また、男女同室での宿泊はいかなる場合にも許可されず、追加人数発生時には追加料金がかかります。 駐車は先着順で可能で、車で入室される場合は予めご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "兄ホステルの客室数は何個ですか？",
            "answer": "16個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "兄ホステルのリノベーションはいつ行われますか？",
            "answer": "リノベーションは2022年12月に予定されています。"
        },
        {
            "question": "兄ホステルの近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "近くには2号線新村駅、京義中央線西江大駅および新村駅、そして2号線梨大駅があります。"
        },
        {
            "question": "兄ホステルではどの言語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "韓国語、英語、中国語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "兄ホステルでは酔っ払いのお客様は受け付けていますか？",
            "answer": "酔っ払いのお客様は受け付けておりません。"
        },
        {
            "question": "兄ホステルでは男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "兄ホステルのチェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは23時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "兄ホステルではどのような朝食が提供されますか？",
            "answer": "おいしい朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "兄ホステル内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ホステル内にはカラオケや自動販売機などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "兄ホステルでは食事を自分で用意することはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設や共用キッチンを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "兄ホステルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "兄ホステルでは飲酒や飲食は客室内でできますか？",
            "answer": "ご遠慮ください。飲酒や飲食は客室内ではできません。"
        },
        {
            "question": "兄ホステルでの駐車は可能ですか？",
            "answer": "先着順で可能です。車で入室される場合は予めご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 570,
        "QA": 426
    }
}